屌你老味點解仲有班廢老出嚟同人逼

食屎啦 返去訓棺材

同感
一早喺屯門出九龍
又無接駁巴士去西鐵
又無狗巴

唯有行去輕鐵站轉西鐵

途中又冧樹
行人路要捐嗰啲樹先過到

以上一切我都算啦

去到西鐵站樓下竟然見到班大媽喺度跳廣場舞
搭輕鐵嗰陣時啲阿婆又一早推住架買餸車。
趕住去買餸，好似會 飢荒 咁

今朝交通已經混亂搭所有鐵喇沙甸魚一樣

再加埋班廢老。
真係火都嚟埋

樓主真係可憐
靠屌班老人嚟刷存在感